［差幾千美金咋］廣東話字典project 眾籌Kickstarter 14/12 deadline

鬼佬搞個廣東話字典project

差幾千美金就夠5皮開工

各位合力一人幾舊水水搞掂佢

Wenlin ABC Cantonese Dictionary Website (ed. Robert Bauer)
By Wenlin Institute, Inc. SPC
Access Cantonese headwords in Hanzi or Jyutping; English glosses; character, word, or phrase look-up; character animations; and more. Read more
$46,051
pledged of $50,000
609
backers
10
days to go

推

姐係冇實體本 得software?

4千

留名

各位叫少次雞都搞掂啦

其實有咩用呢
網上都有資源啦

有錢back pebble一定有錢back埋個粵英project 各位兄弟打爆埋佢

升得快咗喎

爭2k唔夠

俾多少少力

仲以為冇人理tim,上個禮拜條bar得果十分三

支持！